網上交易 可唔可信

最近係隻手機GAME入面有SELL野賣
然後佢話可以係呢個交易網到進行交易

首先我要買嘅野就750HKD
我就先儲咗750蚊落去呢個交易網到
當我下左訂單之後,佢就同我講要儲3000蚊入去開通帳號先可以交易
佢話之後會退番錢落我銀行戶口到
所以我心知不妙 試下同佢講可唔可以退左750蚊之後先再入3000蚊入去
佢話要入左3000蚊先可以退款
我想知我係咪比人昆撚左
定係呢個網其實係可信
BTW已備案

昆左750就算啦 打少d機啦

第一日上網

btw 下次做左功課先好入錢

要樓主試過我地先知

因為我唔知開係咩台

自己諗多次可唔可信

入3000唔得，入夠3萬，佢會退返3億比你。

（用下腦啦 ）

呢次fat fat la.驚方到時會話關大1陸事查唔到file closed

你試試佢